希望大家認真睇下

呢個PO會有幾件事講

第一樣
今日後期，大約5、6點大家發夢入元朗YOHO 1樓
你會見到頭頂上無啦聊聊d CAM比人封尻左，唔係好多但有
有D係牛皮，3M，有D係紙巾咁
但唔該，下次早小小，多D人做
我朋友一個人做好辛苦架
唔洗用油，隨便一張牛皮膠紙就ok
我朋友佢又上落張木凳幾十次
人都死
而且有好多人居然入商場就無mask
作死？屌你老母有d警戒心好無？你認為yoho唔會比片警察？
而且有cam唔該，如果可以溫柔對待就用膠紙，唔好上油，盡量唔好破壞，始終我地目標唔係搞事，當然你話無膠紙，唔使等，直接上油
唔得，上唔到去玩膠玩油，就唔該用第二種方法，破壞，並且消除證據，用火燒完再水洗，無生物玩過ge跡象
呢樣係第一樣
簡單d「屌你老母見到cam做左野先啦！仲有入商場唔該唔好無mask啊！」

第二樣
個朋友發夢居然見到D咩？
成支生理鹽水用左兩成就入左垃圾堆
之後佢要去垃圾堆收番支野比FA
頭盔口罩都係
你老味唔燃洗錢？
一個上級口罩係成幾百
你同我講我用完就放低？人地地盤佬見到D咁既野係好心痛架
尤其係可以外置口罩氣罐果D
就連最水皮果個3M™ 3200A 單過瀘口罩+ 3311K-55有機氣體瀘罐(SET)都
HK$82.00
勁小小果D更加死
未計你個眼罩都要幾蚊個
真心，係好貴架
下次唔該大家，用完，你比番後面又好
自己回收都好
真心唔好浪費物資
尤其上依家X寶停運呢D野
唔好浪費啊
有D咩可以回收，又或者比第二個都好，記得記得記得記得唔該唔好浪費啊！
如果唔係可能真係會無架！
簡單D「物資唔燃使錢架屌你？！珍惜D啦PK！」

第三樣
現場支援判斷
有人走，有人留，完全ok
但如果有人運緊D特別野
好似滅火桶，大型水馬咁
唔該幫下手
指下路又好，一齊搬又好
真心，唔好話淨係叫一、兩個人搬
因為其實係好X重架
一個滅火桶內淨容量係2~9kg
港鐵多數係9kg
未計果個外皮，去到18kg以上都仲有架
真心，重型果d物資唔該幫下手
如果唔係真係好難搬架

第四樣
戰鬥建議

比較長，希望可以認真睇下
首先講下盾
有D人無盾，就上前，其實ok
而且有未必係好，要明白盾始終重，未必係每個人體力上可以carry到
但重點其實係
香港示威比較適合小型盾

盾第一，雖然中型盾，或者大型盾雖然防禦面積比較大，但比較重，都比較難帶，對體力本來就弱既香港人係不利既，反而小型盾，尤其臂盾，會大大咁令自己既體力同機動力得到更大發揮

盾第二，示威者要極大機動性，中盾還好，大盾甚至雙手大盾會嚴重影響機動，走動會變得困難，小型盾雖然無大範圍防禦功能，但比其他盾，我相信比較適合香港細巷多，而且極多移動既示威者，當然，這個是於遊擊型戰鬥之下的建議
如果要守城，當然用可以單獨放置既大盾會比較有用
中型盾雖然東不成西不就，但始終，中型盾可以話係非常穩陣，亦有彈性

盾第三，製作大型盾、中型盾，成本高，時間都比較長，選擇都小，但如果用
I33小盾(小型圓盾，可以同時再手持武器既大細)
甚至係
鉤镶(對戟有奇效)
手楯(極小型盾，日本天心流會運用多小小)
臂盾(只為防守手臂前半臂既盾，甚至可以話同護手係無分別)
呢種超上級用盾，你可以好容易做到，放棄時果種損失都會細好多
而且你好容易可以做到，全民有盾果種效果
到時中線隨時可以上前，前線又可以問後防收盾
基本上可以防止左「無盾都要上」既問題
而其實更重要我想講
你將燒烤網連續上6~9個，用索帶索住，防禦力唔會比木盾差好多
比小小創意好唔好？

盾第四，盾雖然好重要
但要記住
有盾之後就係防腳
尤其膝蓋
有兄弟比人打中膝蓋
基本上會好難搞
唔該，搞下護腳果到，就算係用索帶上浮板果D都好過無

盾第五，小型盾要毀屍滅跡同秘密帶上前線都容易好多

之後就係攻擊武器

攻武第一，去到今日我依然唔明
點解仲未有人力彈弓
人弓基本上可以話係
最簡單最容易最好做最快速最輕便最長距離既「遠兵器」
係啊遠兵器啊！

可以遠一遠射到人睡係地下！而且彈藥近乎無限架！
仲要如果你係香港！求尻其都可以買到靚彈弓架！
唔好話「我地要睇下會唔會射流彈」
屌你！出面用點樣流彈啊！馬路上面你只要前面無人點射都中啦下嘛？！

攻武第二，我一直都講
武器呢家野真係要隨便小小
你睇下路邊個圍欄，其實就係鐵枝既集合體
真心果句，我以前見識過，我可以寫包單「政府出品，必是佳品」，其他唔講，只講鐵製品，好叉七燃嚴，係硬燃到泥頭車頭爆都未斷，你自己諗下幾硬幾勁？
咁鐵枝你用完咪放棄囉，幾方便？
之後仲有咩？一地都係磚但因為上左膠唔去得？
你老味你求其去間五金鋪都有解膠劑啦
唔好話五金，模型鋪甚至都有
鐵筆你又識買，唔燃識買解膠劑？
唔好玩啦
總之講到尾
香港作為一個大都市
可以話其實一地都係武器同路障
唔該
政府野就唔好再同佢計啦
必要時就連燈柱都同我拆落去ok？

攻武第三，無所謂超級武器係ok，但唔該多小小創意
即係X油彈，強X彈果D，無人用，其實我真係無咩問題，無人想要殺人
我甚至相信無幾多個係真係想殺狗
但係可唔可以試多幾下煙餅？
唔好話煙霧除蟲，煙餅都ok啦下嘛？
仲有
你知唔知，其實火柴可以咁用？

嚇下狗狗，ok？
我地呢D小小武器，極有可以左右戰局
總之，世界真係好多種武器架....

我打到去呢度其實已經3、4點，如果可以就推下po
等聽日都見到啦下

兄弟...
屌你！元朗係行山唔係爬山架！

睇完 好有心！
728 728 728

我推一下po
之後睡

光復香港

The revolution of our times

推
728 加油

推

very useful, thank you

內容有用 不過燃乜撚嘢

push....

下次係咪可以用condom 裝水裝粉裝油 好過掟磚？

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

up

推po

輕輕一推